我吃了炸魚魚黑椒火腿腸仔蛋飯做晚餐

Yummy Happy

No video today。

冇叮失敗
有碗失敗
冇片失敗
冇鍵盤失敗
失敗

好吃。開心

？

演員都是人。

我做錯了什麼？罵我做乜。

咁少飯

不夠飽。現在去買宵夜。

炸魚 好想食

今天吃了什麼。

食住家飯

今天？

琴日同今日

狗糧